天降異象!百里香一個人都冇!

咁咪得你一個？起你底先

老闆都轉左食其他...
仲點會有人

印仔成post gay佬圖，負評如潮

導致依家呢個局面

證明咗根本Gay係大多數香港人都唔會接受或允許嘅

快d黎撐場

打非中

依個鐘數仲有冇燒雞

冇

@印老闆

印老闆副ac?